
Здесь каждый хочет знать зачем я здесь
Я не затем, чтобы быть с тобой
Каждый хочет
Здесь каждый хочет знать
Каждый, каждый хочет
Удиви меня иголкой грез
Как будто я в глаза тебе задал неправильный вопрос
Дай чуть-чуть огня, потом беги
Пусть будут грязными твои шаги
Топ-топ-топ
Мир заморочен я вычеркиваю спирт
Из сорта доморощенных тебя могут купить
Не предупредив в любой момент
В медовый месяц и в жару билет
И если, что, я здесь.
Паранойю, паранойю, паранойю, паранойю
Паранойю, паранойю, паранойю, паранойю
Сел на земле, привет, земля
Здесь два года пролетело, как соленая волна
Морем чьих-то слез, пустых надежд
Я обещал оставить интерес
И никогда ни ни
Но пули холостые учинили погром
И круг общения сужен и растянулся, как капроновый
Я люблю весь мир, а он меня любит
На выходах уже три дня
Паранойю, паранойю, паранойю, паранойю
Паранойю, паранойю, паранойю, паранойю
Все бьются за свои места, и сливаются в экстазе
Скрываются за стадом параллельных всем
Делают вид, что много дел или фантазий
Радуются, я скоро приду к ним насовсем
Посмотрю в твои глаза, и, немного их исправлю
Радуйся, пока я здесь тебя не слил
И о том, что вроде было между нами
Лучше не кому не говори, никому не говори
Никогда не говори, совсем не говори
